有冇熟悉勞工法例的巴打/絲打可以打救一下我？

如題
收左一封警句信比人炒9左，連代通知金都唔比，點搞啊

已上勞仔，依舊唔比啊

炒人理由如下：
玩手機 打錯文件 覆少左email 等等

警句信
我明你點解俾人炒

可否即時解僱僱員而不付代通知金？

理論上是可以的，但需符合以下條件，如果僱員在工作上：

故意不服從僱主合法合理的命令；
行爲不當；
欺詐、不忠實；或
慣常疏忽職責

佢咁樣算當你係慣常疏忽